想成立臨時政府既入黎 文宣兄弟都入一入黎

事到如今 已經唔可以再比機會呢個政權 希望有心組臨時政府既兄弟
可以認真考慮下
我認為要成功 就要令到大部份香港人支持 令佢地知到臨時政府可以比到香港人希望
所以有三樣問題野一定要解決 住屋 醫療 教育

推
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

LM

推呀